覺唔覺香港人買嘢好似娶老婆咁！

成日疑神疑鬼,當正全世界都係黑店。

買幾百蚊野明明已經話係公價又唔撚信你,

要自己出去格價,格撚完見你最平又要大你,

話“對面平你50蚊喎！” on9999

又成日想用批發價買嘢

覺得你做零售用零售價賣嘢係罪大惡極,

屌鳩你黑店,又唔諗下租金先係問題根源

好啦～傾好個價啦！又怕你賣舊貨,

明明包曬膠都可以話可能係後尾包返上去,

未比錢先要求開盒, 唔開比佢睇就唔撚買,

開完好似睇老婆咁,左睇右睇,開始嫌三嫌四,

到頭嚟都係為左你平多幾蚊比佢,

博你開左盒冇得唔賣

去到最最最後比完錢都可以再r ！r咩呢？

就係r個膠袋 ! 如果你唔比袋佢就要求退錢,

唔退就係你鋪嘈,阻住你做生意

屌！

對於佢地嘅行為,佢地有一百個理由自辯,

我都聽過唔少金句, 當中有一句我印象極深,

“我都唔係講價 ! 我想你平啲咋嘛 ! ”

真係火到想即刻汁左間鋪佢

唉屌！總之做香港人生意真係好撚麻煩 ！

啱呀